不如眾籌畀麥長青，麥生

眾籌畀佢做地產生意

現世明燈 撈咩死咩

麥包哥哥指下路 有冇買tsla

人地住淺水灣8皮野租一個月架. 佢話要家人住得好, 不過冇咁大個頭就唔好載咁大頂帽啦.